瞓咗冇睇，葡萄牙出咗包機接澳門人去歐洲未？

喂乜班澳門人唔係成日將本EU葡國passport 擺喺嘴邊嘅咩

又話有居歐權隨時走得

葡萄牙幾時去澳門接走哂班難民

由熱門都吹水台再到最新
全撚部都係澳門 好撚煩

高質

G持樓主

隨時走得（尋日唔計）

撤僑

係葡萄牙出包機接葡萄牙人去澳門